不滿老婆走在自己前面 沙地男就咁休妻

不滿老婆走在自己前面 沙地男就咁休妻

一對夫婦離婚的原因離不開出軌和相處不來，但沙特阿拉伯一名男子決定離婚，是因為妻子多次走在自己前方，丈夫因此大為不滿決定休妻。

當地傳媒報道，該名男子申請離婚的原因，是因為妻子曾多次走太快，以及走在自己前方，丈夫多次警告要求妻子要在他一步之後，但她卻繼續走在他前面，結果他決定離異。

此外，當地也有一名男子因妻子忘記在派對中煮羊頭，而丈夫認為羊頭是「晚餐的重要部分」，令他的朋友無法享用而被要求離婚。女子稱當賓客離開後，丈夫指摘她忘記晚餐的最重要部份，令他大為尷尬。另亦有一對新婚夫婦在度蜜月期間，妻子忘了戴腳鐲而被休。

負責婚姻的官員指，過去兩年類似的個案有上升趨勢，又指現今科技令民眾傳統思想和風氣改變，令離婚率增加。有社工認為家庭成員鼓勵他們的孩子接受心理輔導、社交和宗教教育，才可以保護自己和找到真正的終身伴侶。

真男人

不滿老婆走在自己後面
不滿老婆和自己並排行
不滿老婆...